HSBC Apprenticeship / 其他 Internship

有無爸打絲打之前做過 HSBC Apprenticeship ？

我想搵其實係要做d咩？

約左Phone In 但係聽人講Phone In 完仲有好多interview

人工其實有幾多

有無其他internship好推介？？？

巴打係咪報winter個個？其實想知佢prefer返幾耐 sembreak返唔返到

係啊 我跟網址報Winter 個個

過咗兩次online assessment

依家等星期一Phone Interview

佢好似at least 8-12 weeks 十二月到二月

因為我有Gap Semster 先報

巴打in成點？問咩？

同問